咁多位義士，對唔住...

69 612 616 621 626 71 我都有去，但係五大訴求連一項都達唔到，心灰意冷。所以我決定...

打場飛機先

唔好繃緊啊

7.14 ［傳媒遊行］以沉默表達我們的憤怒